瘋警罵岑子杰「死gay佬」, 屌Figo Chan老母, 擎槍嚇阿婆, 鬧路人曱甴, 粗口辱議員

2019年12月08日
【瘋警失控實錄】擎槍嚇阿婆 罵岑子杰「死gay佬」 鬧路人曱甴 粗口辱議員

今日（8日）民陣發起遊行，更在4個多月來，首次獲發不反對通知書。民陣表明希望和平遊行，但前線警員仍屢次情緒失控；不但以大屠殺和納粹仇恨用語「曱甴」辱罵路人，又喝罵記者收皮和取笑民陣召集人岑子杰的性取向，嘲諷岑是「死gay佬」，更擎槍和舉起警棍指嚇阿婆。立法會議員郭家麒批評，警方指揮官沒有做自己身份應做的事。而他到場欲與警方對話調停時，反遭警員以粗口責罵和嘲諷：「無人可以教阿sir做嘢！」

下午約4時，警方在銅鑼灣百德新街舉黑旗，警告發射催淚彈。與警方相距不遠處，有市民以傘陣對峙，並在警方舉旗後後退。其後警方衝向百德新街，辱罵路人為「曱甴」，又喝罵：「有殺蟲水啊！過嚟呀！」

郭家麒於附近希望與在場警員對話，但其間防暴警察竟高聲向他和在場記者大叫：「無人可以教阿sir做嘢！要跟香港法律，跟法律就無問題啦，好簡單喇嘛！」有線新聞報道，有警員更以粗口鬧郭。該報道又指，由於在軒尼詩道的遊行人數太多，市民一度高叫警方開路。有市民有意走向告士打道繼續遊行，但防暴警察封鎖百德新街，拒讓行人通過，更兩度舉起黑旗。

郭家麒批評，警方已控制不了自己的情緒，他亦擔心警方會胡亂射催淚彈，又認為警方指揮官沒有做自己身份應做的事。他上前與警方理論，只想確保警方不要傷及無辜。
強光射市民 叫記者「收皮」

入夜後，在金鐘夏慤道附近有防暴警無故用強光電筒，照射市民及記者；示威者則回應指「你大個仔㗎喇，唔好玩電筒啦。」至於在銅鑼灣，防暴警察搜查2名人士，其後至少帶走一人。市民感不滿，沿百德新街跟隨警員及指罵他們。警方持胡椒噴霧向後退，叫市民與他們保持距離。警方行至皇室堡附近，將男子帶上警車。

警方則向在場記者惡言相向，更將一架警車泊在行人路上的記者群前面，企圖阻撓傳媒採訪。其後多架警車駛離現場，有警員在行駛中的警車上，打開門向記者群大叫「收皮啦」。
槍棍指嚇婆婆 連番挑釁恐嚇市民

在中環德輔道中，有年長婆婆推着手推車欲橫過德輔道中向上環方向，警方再推前防線，並以警棍和槍指向婆婆。此外，有蒙面防暴警用手機拍攝在場市民，又出言挑釁市民：「陣間跑快啲喇！」更以粗口辱罵和嘲諷與警員理論的人權觀察員「返美國」。

在中環恒生總行對出，現場警民雙方不時互相對罵，有警員挑釁站在行人路的市民，如有人叫「出嚟講嘛，行過來又縮。」有指揮官亦「叫咪」，要求記者退回行人路：「大家知規矩㗎嘛，啱唔啱呀？除非你唔係專業嘅記者。」警員又指向一名市民，指他「你嘅行為言論刺激到其他人，你再係咁就拘捕你，話你公眾地方行為不檢」，又以強光射向他。
辱岑子杰「死gay佬」

罵民陣「X你老母」「盲X咗」

至晚上約8時，社工陳虹秀在中環畢打街開咪，要求警方冷靜，稱這是合法遊行；民陣陳皓桓亦叫警方克制，以及不要用強光射向市民，但警察未有理會，更爆粗罵民陣「X你老母」、「盲X咗」等。陳亦不滿警方辱罵市民，要求警方遵守不反對通知書的規定，包括不要再用強光射向市民，惟現場至少有兩名警員用強光射向民陣一方。有候任中西區區議員亦要求警員不要再用強光射向市民。但情況持續逾10分鐘，警員未有理會。

民陣召集人岑子杰見記者時透露，今日在街上被警員認出後，遭辱罵「死gay佬」；批評警方失控及不專業，不斷挑釁示威者，包括遊行召集人。而在金鐘樂禮街，警方不滿在場市民開遮，質疑示威者是否做違法行為。警員和在場市民又不斷互用電筒照向對方。記者拍攝期間，再次被警員用強光照射，又質疑記者為何不將鏡頭轉向示威者一方。

黑警

Push

佢哋覺唔覺得自己好似喺動物園啲動物，
眾目睽睽之下發癲失控，
個個都指住佢哋嚟笑。

黑狗

但我支持屌廢鳩chan

其他係手足要保護，純粹Figo 任黑警屌無所謂

所以大家無失控得佢哋班曱甴失控
你喺街見到有隻顛狗喺度吠 你會理佢架咩
根本班曱甴有精神病 佢哋自己唔面對
利申：讀過心理學

警員用強光射向市民, 廢鳩chan叫停, 黑警屌佢老母

你竟然企係黑警果邊

佢gay我都愛 吹咩

升級

警員用強光射向市民, Figo 叫停, 黑警屌佢老母
你竟然企係黑警果邊

而且黑警幾次ban遊行, Figo 都主動叫人繼續出黎
而家竟然同佢割席?

佢69同差佬傾話捉鳩衝嘅手足添

今日又係咁叫人唔好行前，驚死人搞到佢個集會唔和平咁，屌佢老母啦

香港警察，有牌爛仔

全連登男士們願意為左個運動貢獻個屎忽比佢屌,吹咩

佢69同差佬傾話捉鳩衝嘅手足添

SOURCE?

Gay 佬正吖，又靚仔又有型

唔知Figo Chan 衰咩事嘅，請google 吓"Figo Chan 篤灰"

關你黑警撚事咩

一定要推俾文明國家睇
港共警察係點樣看待同性戀

黑警自己圍內都有好多 gay 佬
唔係之前啲 BDSM 圖邊度出嚟

推

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可
129三罷

2015年本土派崛起，反水貨客示威沸沸揚揚，住在屯門的他落街視察，混亂間拍下一名婦人被辱罵，身邊的女兒被嚇得大哭，他把片段上傳面書，一夜間被瘋狂轉載，反水貨行動始被群眾批判。

所以而家黑警用強光射向市民, Figo Chan叫停, 黑警屌佢老母
都寧願支持黑警?

今時今日九格直播，有聲有畫呃唔到香港人

要黑警受控，必先削黑警權力

吳樂俊

我就係當時其中一個望住佢係金鐘m 記對出，學生動源同一班後生仔想衝條路出嚟，嗰日迫到行都行唔到都唔撚開路，點撚知個成日見嘅白衫走去搵Figo Chan 過嚟，條撚搞唔掂班示威者發脾氣叫人即刻上去，叫個白衫拉人。

唔撚係和勇不割我大撚把嘢爆佢啦，唔好撚迫我啊。淨係行內屌獨派屌記者啲嘢都慢慢有排同你玩啊

They are proud of it
全班精神失常

平機會你唔係唔做野呀

真係好醜怪啊班黑警
個個情緒有問題唔去睇醫生

成班顛狗

你講咩和勇不割? 你而家已經割左
係Figo Chan同黑警之間, 你選擇左黑警.

你而家咪即管爆. 但當你無實質證據, 你講野都係停留係「我對眼就係證據」既層次

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可
大人肯罷工 細路洗乜衝

衰撚過小學雞

割咗頭先就上台搶鳩佢咪啦

你自己問下人，民陣入面啲人都唔撚妥佢啦
佢出撚晒名想上名食人血饅頭。叫人留守嗰幾次見撚完記者轉頭閃撚咗，留低岑子杰同班銀髮係度紮營。

你睇清楚啦

狗要死
廢鳩陳都要死

仲廢撚過真嘅狗

佢地啲相仲激啦,仲話人一震成套閃卡流出就好笑

政府: 示威和平有序

罵民陣「X你老母」「盲X咗」

鬧Figo Chan 等於支持黑警？咩邏輯嚟？

代表政府嘅紀律部隊用性取向攻擊在野黨政客其實好嚴重

平機會會做野架咩

啲詞彙咁貧乏

是日文宣材料
大家係咪冇咗每日總結做文宣嘅習慣

其實岑生偏零

香港全新景點2019落成： 流動動物園

黑警當場開機關槍都冇後果㗎啦

死黑警顛撚晒

GAY

佢哋唔係好中意雞姦嘅咩

跟法律

佢地依家個狀況
就好似露體狂既心理一樣
佢露出黎比人睇 就係想得到受嚇者既驚慌表情同尖叫
從而滿足到佢地既慾望 同時又減低自卑既心態
但開始 一兩個唔理佢地 就會令到佢唔敢再露

指住露體狂 笑佢J細

跟香港法律做野
你班黑狗起碼有8成要停職調查啦屌你老母

黑警無一個係無辜啦

成班爛仔

我寧願簡子杰都唔簡水炮車

呢個年代重用gay佬嚟鬧人
人地不知幾proud of

Push
成班垃圾

香土叫佢岑人妖㗎

民陣召集人岑子杰見記者時透露，今日在街上被警員嘲諷其性取向，遭辱罵「死gay佬」；批評警方失控及不專業，不斷挑釁示威者，包括遊行召集人。多次上街撐手足的同志富商「劉公子」劉定成為岑抱不平。曾因拍下警察及藝人肉照而惹上官非的劉公子，大罵嘲諷岑的警員不懂尊重別人，「衰過毅進仔」，反問「你哋好得去邊？直（異性戀傾向）到無倫，咪又係貪錢去影裸照！」他批評警員提及岑的性取向，根本與遊行事宜無關，不明白為何要如此針對岑。

劉公子好波

之後先處理啦
Ching忍下 辛苦曬

呢D時候平機會就深潛

咩年代 仲笑人gay
屌閪叻d? 咪又係人獸交 撚屌生滋狗

文宣

運動未完 仍需努力

又係時候要貼D 狗既GAY 佬圖

痴撚線

推尼啲post 緊要個人數喇

唔好群埋呢啲人太多,
教壞晒

做gay一定好過做狗啦

死gay佬鍾雅倫 做乜咁鬧人呀死差仔
毅進仔自稱sir，返返入自己老母個閪度啦冇差仔你做，你班垃圾只係社會入邊最低賤嘅一班

死黑警

咁佢真係gay

杰仔幾時入警署玩三十根棍

下次如果再有狗叫記者唔好淨係影狗
記者記得答:記者做嘢唔洗你教

CLS

平機會只係指男女
性取向唔理

夠鐘回帶啦又

呢種質素
八婆甘亂吠
大灣區都唔要啦

咁比條丁佢

咁就可以唔尊重？

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

top 嚟㗎

好想當年好多狗比劉公子影相
你班狗堆先多gay佬

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

咁佢個陣係示威者同黑警之間揀左邊邊呀屌你老母 事實擺在眼前又去否認 藍絲5毛分化狗

指揮官鍾鴉倫咪又係基佬

做乜鬧 鐘蛇死gay佬